95 巴絲教你溝女(80)

真心咩
優B 0仔

hi

Hi

halo

HI

new post leave name

Fuck you

give u a pat

Hungry

I love bao fu topic more

咁隨便既你

一蚊雞

大大話話開左80個post
幾時先有絲打入黎俾我認識下

無架啦

包夫人

又話幫我招親

咪有2個季節性絲打

巴打黎

唔知點解有預感呢個標題又會吸新人

好多仔入嚟yo 女

會好多毒撚入黎

標題黨

thanks wac

since no more counting dollars we'll be counting stars

到底你班戇鳩CHING撚夠未？

LIHKG @ Android

典解d ching貢燥

乜野

打完機嗱

我來了

好耐啦
返到旺角啦喎

乜你成日出mk

報左警未

死前留名

溝女有得學架咩？

真是有人

有

最緊要錢

有
95巴打有優惠
8000蚊4堂

wac hi

頭都扭到斷

轉部電話啦天才

2人同行，雙人價錢

你部手機咩構造

Hi 我以為係popcorn分店

果間細好多

如果我說不吻你不罷休 誰能逼我將就

mk妹

我幫你轉番啱張圖

多謝你

咩料

又成功閒聊咗一日

平手巴

1234

5678

我想問吓第 1嗰個post 係咪係高登

係

又去酒樓食飯

西利

係咪稻香一蚊雞

有冇巴絲考過ielts?

第一個樓主係你襟兄弟

媽咪煮左鼓油雞

唔係

本身想考但最後冇考

???

遲啲去EXCHANGE要考

做咩唔take action

不再MK

你覺得裸考有冇問題 ？

冇

邊度報名 阿媽終於唔洗擔心我沒拖拍

點溝女?

妳好 有咩幫到你

交學費先

懶

唉我好想去study tour arrrrrrrr

自貼先

聽日終於可以開新書睇

教我溝
見到家姐搵仔仔就心火起

睇緊咩書？

毒丁輕小說

C8763睇完MMO之後都無睇了

有睇無買

C8763無興趣
垃圾溝女劇本

20...

2年前

有無神燈許願

我可以幫你完成3個願望

如果所有土地連在一起 走上一生只為去擁抱你

1 家姐永遠係我身邊
2 家姐唔會一腳踏兩船
3 希望1,2成真

Hahahahahahahaha

(一人一個) 究竟有幾慘先會係街到喊

唔想幫你

我都試過啦

。。

改名c

「艾迪！」克拉叫道。
「怎麼了」
「沒，家裡沒豉油了。」

「志平，你知道嗎？」
「不知道。」
「想知道嗎？」

夢想生活?

又準備做deadline fighter

「碩珉。」
「順榮。」
「，人，。」

點解好似一路病緊嘅感覺

好悶

佢醉咗？

我浴火重生啦

It cannot wait I'm sure
There's no need to complicate
Our time is short
This is our fate, I'm yours

ha ha lo

我玉莖重生啦

我對志平依兩個字好敏感
我想知

But it's time to face the truth, I will never be with you

諗返起第一次聽呢首歌差D喊

去完cafe 食野仲唔開心

抵死啦洪永城

今日個post好跳制

以為係優子

做咩播吳若希

集思廣益 去唔去食M記

去

「這裡沒有你的事。」

成班魔鬼

咁食咩好

係呀

東京之夜
啲人話個名好似夜總會啲xx之夜

黑咪蚊無興趣

芋頭批

Not interested at all

just like baofu, mk

Ok bye

脆香雞翼餐加大加多個豬柳強包

一拍三散

可以有

今晚開新post

靠你地啦

又刷裝喇？

都未病好 掛下機算

點解今闈冇人留守

你係咪醉左

get well soon

Yo 奧巴馬

Miss me?

地下有灘水

trouble maker

Missed

Will miss

照之以日月餅禮盒
經之以星辰大飯店

改名咩事？

啱呀

有條仆街係隧道踩單車

志於道德高地
依於仁心仁術
據於德成女傭
游於藝壇元帥

看！

Look!

你係咪用whatscap搵圖

是爪呀！

봐！

然後仆左街

你自己去年的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人。。。

叫我？

如果仆街嗰個係我 你係咪會更開心

點解想你仆

搵我？

有時候選總統是嗎⋯⋯在於自己在一起作用心靈長類固醇和解釋一下為什麼你自己不能容忍讓我們一起努力吧⋯⋯

錯

lose

jo mud ar u gays

你就gay

I not gay u is

除咗sony網係咪信和都有ps4碟買

有啊 電氣？

唉

黃金都好多喎

信和 好景 黃金好似最多

睇埋新世紀山陰恋事大結局之後先上黎吹水

荃豐

觀廣伏唔伏

買game可以點伏

姐係貴？

好似貴啲咁囉

上網睇幾間差唔多價

信和咁多間自己格價有幾難

其實計埋車錢時間，有時貴小小唔太離譜真係無所謂

優B 想買咩驚

一個商場咁多間game鋪
咁大競爭可以貴得幾多
貴廿蚊都已經冇人幫襯啦

True

好多都想買

你地會唔會買開果間就果間就算貴過人都係佢到買

要唔要bf1 同uncharted 4

如果買得熟就會
但都幾難買到熟

add左你2個月見你on得1-2次

都無野玩

miss me?

你psn又係叫hey?

nope

後者想買

呢2個月都叫冇野玩
咁你不如放左部機佢

有咩玩

Why ar?

BUY

咪又係

佢係將軍 唔洗原因

叫春就唔洗原因姐

ps plus 過咗期

我屌

NIOH
For Honor
SRW V
Horizon
Ghost Recon

Condom Heart冇玩過都可以一戰

讀咁多科 終於有幾張slide係同以前讀既野係類似

我認為優子係唔鍾意連機玩 淨係鍾意單機類嘅game

特價緊

我俾將軍睇

True
GTA5因為online mode 而story mode短咗好多真係

但係你又唔鍾意太多劇情?

女神同女朋友只係差一線

條線應該幾粗下

唔係啊其實ok

差咗兩個字 筆劃相差 3劃 最少都3條線

我只係覺得2-3月咁多game 而我又因為fyp全部hold起哂冇買
如果咁多隻都冇一隻岩玩既話
咁我覺得打機唔係咁岩佢姐

岩岩套山陰恋事講

最近的話 係horizon架啦
仲有nier:automata

咁睇戲既話首推until dawn同heavy rain

Nier

前者正

入咗14天code

Beyond two souls都正

nier冇乜興趣
tokyo xanadu反而想睇下 好似今日出左

知唔知gt 幾時出
等緊佢出就屌vr 加g29 如果有錢買

diu G29梗係搭WRC / Dirt

如果搵到既話 強烈推介Alan wake

我一直覺得
一隻高畫質game
配個720p既vr...............

你考古學家黎個喎

尋日玩之前個prof都話VR個畫質唔係好好
但玩落又無想像中咁差

有bio1/2我都想玩啊

5年前既黑馬
原來冇PS sor鳩

早2個月psplus免費過........

我寧願3mon 好過VR

但好真實
Bio7有一幕係個痴線老豆塞個主角食刀定食人肉
佢塞埋我個口到我會係咁向後縮

hahahahahahahahaha

PS1/2碟好似仲係到

chow yuen notes

然後聽日又走堂

in-class exam ar
d notes for exam

Close your eyes

closed, then?

我發現

原來

聽日

就係

Can you feel it?

3月31日

I feel nothing

4月就要交fyp啦
今次仆街啦

Can you feel the love tonight

The peace the evening brings

he world for once in perfect harmony

With all its living things

So many things to tell her

But how to make her see

The truth about my past, impossible

What's wrong with the world, mama

She'd turn away from me

He's holding back, he's hiding

But what, I can't decide

Why won't he be the king I know he is?

The king I see inside?

Can you feel the love tonight?

It just ain't the same, old ways have changed,
New days are strange, is the world insane?

The world, for once, in perfect harmony

You needn't look too far

Stealing through the night's uncertainties

Love is where they are

You are so ruthless

啊

邀請大家聽下岩岩個首咁好聽既歌

Captain 係咪夠鐘食藥

細蚊仔野

隻藥食純左啦陰公

矛dee童真

Whtsapp已讀不回 毒撚唔應該用whtsapp 好想del左個whtsapp

迪士尼既歌我最鍾意都係A whole new world

呢個版本

你都已讀不回人地囉

my童真

哥瑪san

A whole new world好聽到喊
係迪士尼一邊睇煙花 bg music一邊播a whole new world個刻好感動

Show me 二頭肌

優b識貨

我剩係鍾意呢個version 唔知點解聽到好感動
但其他版本一聽我就好想停左佢

Zuraaaaaa

I prefer the original version

係咁聽絲打唱show me二頭肌

I will never make a promise that I can't keep

Link

諗住趁仲係學生 遲d申請返迪士尼annual pass
上年冇續會

Me too

有冇人一齊去迪迪尼 sosad
有annual pass 但其他friends expire曬

快啦 就黎無學生證嫁啦你

你應該包哂成個迪士尼比我,哇絲同改名絲玩

就嫁啦

睇完ps store 真係無驚啱玩

南山南

掙扎 掙扎 掙扎 掙扎 掙扎

他說你任何為人稱道的美麗 不及他第一次遇見你

入面冇人邊好玩 整最貴果張啦

係邊聽？想下星期一路gym一路聽

The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.The paper should not exceed 1,500 words.

等你碌卡幫我整

我有

岩岩俾你個list都大路game 冇隻impress到你
how about下個月outlast2
仲有閃亂神樂岩唔岩你

係返嗰個改詞post有link
啲絲打把聲堅正

閃亂神樂 個frd話要除住褲玩

Outlast2 confirm左下個月?

大夢初醒 荒唐了一生

我覺得2-4月呢推game都冇隻岩玩既話
佢買部ps4真係幾哂錢

25/4嘛

果然係村上春樹 識聽

用開現金

唔玩恐怖game
一個人玩淆底

個post叫咩名

唔緊要

試過閂哂燈戴headset玩dead space
嚇撚到尖叫

力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲 yeah yeah

我都搵到了 不過thx

聽到掙扎 掙扎 掙扎 掙扎 嗰度真係笑死我

mad早2日先話完mustc唔錄新歌

屌你老味 入左條link之後出返去
自動播成車都聽到

Yeah yeah～

show me 二頭肌
即刻笑到頂唔順要停左佢先

根本VR就係for porn 同恐怖野

屌你老味入咗 條link之後出去 成車都聽到 yeah yeah～

駕駛類game都係既

呢排食親飯 無論係中同定而家d同學都係講grad job

有冇人同me 食生日飯

個日我預產期呀

唉 奧仔你都玩我
要比隻驚優B

恭喜哂呀 仔定女呀？

冚家產個產呀
之前個日fyp dead

嬲

其實我都想買部ps4玩下
但見你地講果啲野又唔係好明 好似好麻煩咁

有咩唔明？

買買買買買買買買買

買

你買左再講

改名巴有冇玩過ps2/3

冇呀 屋企乜都冇 得部電視

之後見你地又話咩更新 又psplus 又見到部機分幾多gb咁好似

連電腦都冇

唔知你講咩更新

ps plus係做會員 收月費 做左先有得打online同每個月有d免費game

幾多gb咪好似你買電腦咁咋嘛

김김

知唔知點讀呢 ？

唔知

kimkim

新人要自我介紹

Kim Kim

下 你唔係就係鍾意佢下話?

係啊

我叫呀Tom多多指教
[black][/black]

下 點識嫁?

tom姓何？

我又係叫呀tom

...

點樣識果個kimkim嫁?

肛乳又想識人？

咪連登

冇興趣 撞數字 純好奇

我係jerry呀 唔好成日打我啦

就黎又end term :(

同一個溝通唔到嘅谷眉可以PRE到個咩SENT出黎

I know that feel

有時會寧願佢唔做好過 升左上u 先知原來咁多極品

聽日嗰科仲要MAJOR 得罪左個PROFESSOR之後就死得

咁個gb有咩用 唔係用碟玩架咩

係唔係偉論家group mate

哦呢個ps4最弱智既野
game係要裝落機 唔係直讀隻碟

EXAC7LY

真係好難頂 又唔知自己離哂題 係唔係都ban, ban 完又冇建樹

wow 你搵到知音

Almost 姑奶

即係隻碟可以裝無限部機 但玩果陣要入埋碟？
玩爆就直接del game 再放隻碟出去？

Gn

구구단 세정 - 꽃길

裝game+入碟就開到game
缺一不可
可以裝好多隻game 但轉game就要換碟

訓啦_頭

지야코

包夫CAN U HELP ME

Tmr exam
Good me luck
Gn la everybody

做咩

GN LA GUM

明了 唔該晒

おやすみ

餓到訓唔著

咁唔通食野咩

等聽朝食

仆街啦
睇到樣野
突然覺得受左好大委屈添

咩樹牙

我發現我未入黎g前裂子已經俾人話sheshe
佢又屈我周圍講佢

裂仔原來女黎

你地冇見過佢?

新人

你信呢度d人識教人溝女?

有人嗎

不嬲都唔信

想問下性問題

唉屌失眠

問

本澤馬失去戰鬥能力

Hahahahaha

痀夜尿？

上線啦

返工啦

充實人生由早起開始

M記個姐姐對我笑得咁開心，佢係咪鐘意我 ？

唔好搞我女朋友好冇

又笑我

佢要移情別戀啦

冇理由架

係到講你真係唔驚嫁喎

我唔驚我女朋友睇到

優子dayoff?

寶寶很累 但寶寶不說

咁早起身

陪婆婆去覆診
其實我好眼訓

考子

落雨去day camp

成日有camp去既

問公司

又係保良局？

回味多少悲痛莫名 總算動人入勝
能替愛情做見證

祖

鬧多少意見提煉到這一份情

還遇上十次虛驚 與十次反省～

尋晚半夜係fb見到GU係香港開
岩岩我媽就提起

講左n耐都未開到前年已經話係時代開

荃灣唔係不嬲都有間？

又到落雨天

i like it

如果不嬲有 仲叫唔叫首次登港

搭火車又有位坐

禾刀聽佐巧賴

I hate it

你知唔知youtube已經有好多影曬你樣批鬥你嘅片

比我睇睇

勁大雨
應該唔洗玩

我好冇等佢放工抄佢牌呢 ？

我依邊無雨

我呢到都冇雨

你以為
一陣要你用口收集一桶雨水先比食飯

新界好大雨

HI新人報個到

我嗰邊日日都silent hill 咁

做咗80個post CD ROM

個天黑到

遲一秒入門口就淋狗屎

唔係呀

真？

屯公塞車

咁應該好清楚呢到啲人既事蹟

一啲啲啦 得閒睇下唔睇咁
有時入咗嚟唔知你地講緊乜就會出番去

最重大事件都係聰卷姐

突然之間黑一黑 就落勁大雨
但落左兩三分鐘就收左皮

問答大會

記唔記得我

In-class exam
得我一個到左課室

學霸

早到唔代表d咩

你係咪記錯時間呀

我唔知喎呢個 等我得閒追番post

你問我答

愈黎愈多人啦

淨係記得你會成日叫春
不過你個名 同我某個FD好似

你到底早左幾多到

其實十點已經到學校 十點半開始考

同公公婆婆飲茶

禾又上飲

好濕好嘔心

走堂啦

Exam ar

Agger

Good me luck

不能同意更多

邊度搵囡黎溝

每啖空氣都好似係濕 個地好lup

我個人從來都冇準時過

其實好難唔記得你地
基本上個個post都長駐

How about me

做義工

咁應該唔記得我

記唔記得我 ？

All hihi

過了愛作夢的年紀 轟轟烈烈不如平靜

我好少上水架
唔知記唔記得我呢

新人留名

Wow

嗯！！你叫小咁其他人應該係唔會係呢個post出現

你好 做了cdrom一段時間 近日開了ac

好飽

出面感覺上凍唔凍

哈 "其他人"唔洗咁謙喎

唔凍但幾好風

好0凍

孝子對你改觀

我陪妳走到最後 能不能不要回頭
妳緊緊的抱住我 說妳不需要承諾

妳說我若一個人 會比較自由
我不懂妳說什麼 反正不會鬆手

好

你邊區

先訓教訓到出汗

Ps plus定買碟好

濕唔係太凍

我覺得係呢個數碼化時代 碟係愛黎儲既
即係你唔係勁鍾意果隻game你都唔洗買碟

load左十秒你up乜春
你想講上網買定買實體？

搭1個站去拎旗袋

Yaaaa

個個星期都有得賣？

8號～

我買實體
追新game可以一出即買 玩1個月放
想儲game就等2個月收2手

如果你2樣都係就幫唔到你
上網買/買實體應該冇乜分別

所以我仲諗緊
上網買仲可以街都唔洗出

你都成日出mk架啦順路姐

街買碟仲會平啲

其實大部份人都記得

me呢

你好

好彩出門口停左雨

係
sony d官方定價

Me呢咁

唔計做折啦

為甚麼沒有人歡迎我這新人

去死

Hi我都新人

Hello nice to meet u
小心呢度某d人好串

禾刀系咼

介紹下我 適當地

Metoo

Methree

早知著一件衫 好熱

我呢邊涼涼地 著左兩件長袖

Hello

Btw 我是來留名的

我

一陣返到學校除左入面果件先

你都算成日出現

自貼啦你地

嗱 你就講得公道啦
我只係算成日出現咋
佢地班友講到我係mon post廢青咁

講到你唔係咁

你根本就係

旁觀者ching ar
而家有個80個post既旁觀者

我訓覺前定起身後你都係到

hello
我歡迎你

本身諗住走堂 比朋友叫左返學

可能係佢太得閒

突然多左好多新人

咩人會咁得閒mon post

我大大話話都訓10個鐘
ching你訓幾耐

肥矮毒柒窮入黎學溝女

好熱

原來真係會因為個名入黎

2:30訓 10:15起身

你咁大隻 洗咩溝

誰輕輕的呼叫我

10點3我都未起身

係朝師傅啲post留意左我好耐？

嗨

地鐵焗到

我俾絲打skip左 仲冇存在感過平仔

嗨巴
我應該唔洗買住

你地係咪搞錯咗 連登邊有真絲

裂仔我尋晚發現左你d hihi野

岩
紅字=扮女人既痴漢

你係改名巴定絲

男字=死gay佬

咁難認咩有

慘呀
你咁耐冇未識調轉件事黎諗
好可憐

我以前十星期韓文課程用左兩個幾星期先記得啲人既名
仲要係日日見果種

2am瞓 7:30am起身

我地上堂喺枱前貼韓文譯名

寶寶唔同你拗
你係gay佬大家都知

講真又真係幾難認
我一開頭都分唔清

講笑

寶寶係你嗌嫁咩

咦好有用 save低了

好慘
活係自己世界裡面

成為了不懂哭也不想笑的一個漢子

寶？邊撚到寶啊？睇過 睇過！邊撚到寶啊屌你老母

笑死
雖然我都好憎寶寶 好撚煩

咁邊個嗌

sorly lo

寶寶不說

咁都好有用
屌 發覺自己cap圖仲有用過人地 cap定個啲
前題係要記得係邊個位cap

咁轉做BB不開心 但BB不說

都好煩

做咩話自己煩 優子BB

我話呢句野啊

通常見到啲人自稱寶寶我都會同佢講寶你老闆
成日叫自己做bb個啲我會同佢講 我只係會認一個人做bb 就係夏蕙姨 你係咪想做夏蕙姨
優子唔係講緊你

戴頭盔方面真心覺得你好勁

嚇死寶寶了

依句嘢不開心 但依句嘢不說

邊個judge你 你即刻一句
objection!大返佢轉頭

Prof: 反對無效

真相只有一個！
你就係兇手！

其實電視節目有好多種 但唔係種種都啱小朋友自己收睇

預防登革熱
勿摸活家禽

Ex完個am多五頁

可惜我愛懷念
尤其是代我傷心的唱片

貢快既

趕fyp先黎落雨

睇你個樣都知柒柒地

我上個sem已經屌起左

比人屌打

你真係冇留過言咩

無啦啦比人屌打

冇呀 連登一開我就有AC
但去到宜家先出聲

佢話柒柒地係關你個樣事

利申：reading f

我講緊同你考啲人呀

Sorry 樣係天生 我都唔想
禾收皮

又抄禾

咁都要抄既話都幾可B

全日係室內玩

90後唔捱得

原來youtube有動物橫町睇

頂一陣要去CU photo day
諗起都覺得遠

呢個星期已經成個fb都係CU既相

冇上FB好耐

咪係

Hahahahahahahahahahahahahaha

Lalalalalalalalalalalalalalalalalalalala

Wawawawawawawawawawawawawawawa

Gagagagagagagagagagagagagagagaga

Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja

好開心！

一陣有得去食爭鮮！

Yayayayayayayayayayayayayayayayaya

今日第幾餐

終於有人同包夫溝通到

Bababababababababababababababa

你平時同我溝通唔到咩

某d時候會出現困難

唔開心

不開心就找醫生 吃藥吃到不會恨

又一單 老死條女好似偷食

其實我都唔係好溝通到

第二

你好似我一個frd 係好人黎
不過係雙刃劍 反效果

點樣反效果？

重生2.0ver

有死過咩

岩岩死左一次

Catch me if you can

你係咪出機票錢先 你出我即來

你捉到我比你又點話

我試下改名2.0

韓國有紫微斗數咁春勁

點解唔係95 巴教你溝女（80）

下個就咁轉

Noooooooooo
咁仲邊有c打入黎俾我認識

連登邊有真絲 （優子BB，2017）

咁教溝仔囉

呢度係未有
唔係冇

教絲打溝我

你俾咗我 要捉你容乜易

成日食好野

[quote]
[quote]
最多今次話少你1次rich啦

未訓醒del錯野

咁樣好啲

留名學溝仔

你溝仔咋喎
扮乜

溝仔部部長：將軍
溝女部部長：春卷
請自行搵相關部門

溝你老母唔會有人鍾意自己部部長：Appaul

膠膠豬

邊緣部部長：hirate

呢個部門形象太負面搵唔到客 決定摺左佢

唔想特登過海返一返學校10分鐘

原來我甚麼都不是

nope
上頭決定炒左春卷 個位俾你

我呢我呢
想R份工

我都冇工做呀
一齊見工啦我地

廢青部部長：夏娃

見咩工🤔

你同阿當係咪食左apple

present完就仆去返工

八一八

八一九

八廿

八？？

溝女做乜

自己一個更開心

邊個係阿當

呵

兩袖清風

食飽喇？

Sugar
Yes please

阿don

食左7碟

咁咪好凍

好肚餓

唔鐘意熱

食完apple癲撚左

耶撚呀

내가 없으면

me2 痴肥肥仔怕熱

嘰哩咕嚕

去食野啦

請出視bmi

食咩好

點解撞咁多下都死唔去

點解唔俾我死

點解要死

好想食三文魚

你都唔講個信字既
睇黎我地都做唔成朋友了

唔好啊 唔好咁

Hi 新人

Gogogo

好可惜

hello

Hi new2

係咪真係會有愛得太遲？

原來會員數突破左10萬
hello

好似唔同case喎ching

係掛

hi all

我激嬲人 點算好

之前派邀請碼喎

矛拉矛拉

俾啲實質建議嚟啦大佬

我原諒你

你唔比背景資料點建議呀

Tum 番人咪得

How

兩個方法
一 除褲跪低磕頭斟茶認錯
二 切柒煲湯派街坊

以上兩個方法均為吹水 失敗率達100%

或者真係要咁做

返學校借野
成個過程只有2分鐘
但我搭2粒鐘車

sad

我唔識氹人 真誠道歉得唔得？

你贈我 這種質素對手
侮辱我 當初跟你邂逅

有幾真誠先
先都唔識氹人

索晒 一巴星落 yuki 摩 奸爸嚕是架兒沙

一巴星落yuki

mad仔唔係訓教既咩

起身返工啦

訓左幾耐

粒半鐘

不如唔好訓

屌 搭兩個鐘車去CU
影5分鐘
再搭兩個鐘車走

都唔係 有時呢粒半鐘起到關鍵作用
捱唔捱得過5~7am就睇佢

奧利華啲frd嚟喎

失蹤咁耐 瞓咗啊？

好眼訓 但一陣又要出去食飯

又食好西

我明

落乜嘢雨呀仆街

放左工 緊係訓

岩呀
唔洗做fyp咩屌

其實我問緊優子

今日出糧 如果唔洗返工 咁就雙倍開心

無啊

細表弟生日

九萬幾個親戚

你隔個星期就有親戚生日咁既

今個月又買咩

16個親戚最熟

好吃的爭鮮在壽司

人地有冇比錯signal你先

仆街公司6號先有煙出

同你差唔多

咁咪個個月都有親戚生日

應該儲起或者為新興趣添置一啲設備

脆薯條撚屌去左邊

yes

操你 唔關心我

我都知你做緊咩㗎啦 搵緊唔見咗嘅女朋友啊嘛

大家庭

真係忙
無時無刻都要搵

又食

鬼叫你地唔幫我搵咩 命苦

yes!

愛你 同時亦要憎自己

你說你有點難追 想讓我知難而退

估唔到你會入嚟

我又要食!

點解用報紙墊底咁地道

#850

唔係用咩

爭鮮is life

1967年嘅羊皮紙

不環保 我用碗布

上次想食但排哂長龍
最後去左食榮式雞扒

但咁報紙係dum之前仲有作用喎

榮式正

未食過，想試吓

雞扒藕餅飯

雞扒藕餅

你住邊區

你就係招生部部長？

屯牛門

出要有個po話牛油點點豉油同三文魚一樣味

跪玻璃

係牛油果

屌，有冇人試過牛油果點䜴油食的味道好似食三文魚個味道一模一樣！

我細佬訂咗部ipad 點知佢留唔到響屋企攞 叫我幫佢
我專程搭番屋企再番學

屯門人都未食過榮式雞扒？咁出名

屯門巴打除左爭鮮之外有咩日本野推介
景峰魚生飯除外 好很貴

無

唔該晒

今日IN完POLY
問D野同我D同學完全唔同
我D同學:學術性既問題,例如CHEM,PHY
我:我係一個點既野,問之前份工做D咩,問左幾題
佢:你有冇野想問?

新post 叫咩名好

我淨係食得起爭鮮

唔同prof

95巴絲(81)

太緊張,預左入唔到,\
今朝in之前番學上堂仲周圍問人有d咩要準備,
我真係有溫到預問學術野
仆街,一條都冇問

上次我就係排時代果間新爭鮮勁多人
下次都係食返新墟果間算

噤普通

95巴絲教你食女(81)

無絕對
我去見工啲英文講到一舊舊咁諗住實唔請，點知得左

係街度喊得出都係好唔開心

做咩事 ？

見你第二個post 有講

比人罵 有d傷感

今日再喊多左獲

文不對題